啲人打999嗰陣可唔可以講清楚啲…

話說頭先有五架消防車同兩架警車駛咗入嚟我哋個屋苑
嘩咁大陣仗 梗係以為有啲咩事發生啦

點知原來係會所嗰餐廳搶火
有個員工受咗少少傷
但係佢報警嗰陣時又唔講清楚
搞到個個以為有大單嘢
樓下個看更仲寸佢如果講清楚嘅話
淨係黎架救護車都得啦